【7月新番】 戀愛禁止的世界 第3話

原作 武佐緒（講談社週刊少年Magazine編輯部•DeNA“Manga Box”連載）
監督 宅野誠起、臼井文明
系列構成 高橋奈津子
角色設計、總作畫監督 伊藤依織子
美術設定 泉寬、豬瀨幸惠
美術監督 齋藤幸洋
色彩設計 小野寺笑子
攝影監督 田村仁
編輯 吉武將人
音響監督 鶴岡陽太
音響效果 森川永子
音樂 橫山克、信澤宣明
動畫製作 LIDENFILMS

CV:
高崎美咲 花澤香菜
真田莉莉奈 牧野由依
根島由佳吏 逢阪良太
仁阪悠介 立花慎之介

睇到後半真係嚇親This is......

無睇漫畫 去到最後個Part真係呆左
乜野劇情黎 So Gay

正

高橋胸部太大 變左成日用條丁黎睇

仁坂

屌中伏
BL!

基友先係真愛

GAY

基情其實毫不重要
相反，仁坂一直都是看穿一切的存在
另外，作為莉莉奈派。
我只希望漫畫快撚D完

幾高質

莉莉奈派加一

留明睇漫畫仁坂end

高崎黨

最後果到講 戀情=人板畫面 愛=莉莉奈畫面 謊言=高崎畫面
好撚不安會唔會變左做GAY漫

高崎連KISS都咁淫
睇到我都有D心動
BTW 期待莉莉奈KISS

條女直程係狼

高崎美咲

本來眼瞓睇完即刻醒一醒

d口水勁多